# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tmitter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-20 00:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-20 00:12+0800\n"
"Last-Translator: Jason Lee <huacnlee@gmail.com>\n"
"Language-Team: Thewolfs Lab. <huacnlee@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: .\mvc\views.py:61
msgid "Password incorrect."
msgstr "密码不正确。"

#: .\mvc\views.py:65
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: .\mvc\views.py:93
msgid "\"Username\" have not inputed."
msgstr "“用户名”还未输入。"

#: .\mvc\views.py:98
msgid "\"Password\" have not inputed."
msgstr "“密码”还未输入。"

#: .\mvc\views.py:103
msgid "\"Real Name\" have not inputed."
msgstr "“姓名”还未输入。"

#: .\mvc\views.py:108
msgid "\"Email\" have not inputed."
msgstr "“Email”还未输入。"

#: .\mvc\views.py:114
msgid "\"Username\" have existed."
msgstr "此用户名已被他人注册。"

#: .\mvc\views.py:120
msgid "\"Confirm Password\" have not match."
msgstr "“确认密码”不正确。"

#: .\mvc\views.py:133
#: .\mvc\views.py:472
msgid "Successed."
msgstr "成功。"

#: .\mvc\views.py:145
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: .\mvc\views.py:145
msgid "Unknow error,processing interrupted."
msgstr "未知异常，操作已经自动中断。"

#: .\mvc\views.py:192
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\mvc\views.py:297
#, python-format
msgid "%s's message %s"
msgstr "%s 的消息 %s"

#: .\mvc\views.py:317
msgid "Message deleted."
msgstr "消息已经删除。"

#: .\mvc\views.py:319
msgid "Delete failed."
msgstr "删除失败。"

#: .\mvc\views.py:321
#, python-format
msgid "Message %s"
msgstr "消息 %s"

#: .\mvc\views.py:343
msgid "Login successed"
msgstr "登陆成功"

#: .\mvc\views.py:343
msgid "You are logied now."
msgstr "恭喜！你已经成功登陆。"

#: .\mvc\views.py:347
msgid "Please login first."
msgstr "请先登陆。"

#: .\mvc\views.py:353
msgid "Signin"
msgstr "登陆"

#: .\mvc\views.py:392
#: .\mvc\views.py:411
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: .\mvc\views.py:396
msgid "Signup successed"
msgstr "注册成功"

#: .\mvc\views.py:396
msgid "Your account was registed success."
msgstr "恭喜！您已经注册成功。"

#: .\mvc\views.py:469
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .\mvc\views.py:479
msgid "Profile"
msgstr "个人设置"

#: .\mvc\views.py:497
msgid "Everyone"
msgstr "网友们"

#: .\mvc\views.py:553
#: .\mvc\views.py:561
#: .\mvc\views.py:583
msgid "Sorry"
msgstr "对不起"

#: .\mvc\views.py:553
#: .\mvc\views.py:561
#: .\mvc\views.py:583
msgid "This user dose not exist."
msgstr "此用户不存在。"

#: .\mvc\views.py:559
#: .\mvc\views.py:589
msgid "Successed"
msgstr "成功"

#: .\mvc\views.py:559
#, python-format
msgid "%s and you are friend now."
msgstr "%s 并不是您的好友。"

#: .\mvc\views.py:591
msgid "Undisposed"
msgstr "未处理"

